大家入一入，防止更多手足自殺跳樓！！！！

請睇下以下呢一中幅圖：

呢個係我地既nervous system。 係經歷難處既時候，我地會處於Fight Or flight既狀態，會分泌壓力荷爾蒙等讓我地更警覺同對環境更敏感。而家手足們大部分都係處於呢種狀態，不論係夢遊定係無夢遊時都係。

呢個狀態，短時間黎講既話係幫到我地去面對眼前既境況，但長時間黎講會對個人既精神同情緒做成好大負荷。

係極端情況下，為左保護自已，我地亦有機會跌去freeze既狀態，即係咩都唔理，斷絕與外界既接觸，進入迷糊既狀態，以防自既再受傷害。

一個健康既情況之下，大部份時間都係係兩者既中間度遊離，唔會太緊張或絕望。

但係我觀察到手足們好多都已經好累，想放棄

而大部分人反應都係 頂住啊！加油，齊上齊落

我明白大家都好想堅持落去，好怕失去香港。但係，呢種講法會令人覺得要一直處於緊張既狀態，不能有一刻放鬆

大家其實可以轉下講法：

抖下再出

唔好再用勝、負黎講呢場運動，事實上係係絕對既勝 同負，只要我地一直係度，我地會一直發聲

唔好再叫人堅持，叫佢去做下其他野，睇少d 連登同報紙，唔好睇咁密

TG group 組織一d興趣group

真係，過咗今晚忽然無力感極重，好撚想死
但死咗都改變唔到任何野

死都冇撚用，好撚攰

係！要停一停！

到文宣做野！
今日好多黑材料！！！

推！！！！！！！

推到更多人睇到

我真係想死
我覺得自己好廢 都好想自己咩都唔識 冇腦 做一個犬儒 或者一隻大藍絲 我就唔會咁唔開心

我個心係會跳一下 痛一下 上兩個禮拜直情坐係到都會心跳加速 瘋狂跳到150幾下...

我們年輕，時間在我們這面。忍辱負重，臥薪嘗膽。

同意

抖下！！！！

其實你有機會有PTSD (post traumatic disorder)

真係要抽離一下先

提醒自己呢個局勢唔係一兩日會解決既事

比自己抖下先

大家家做返多d平時會令自己舒服或開心既事先

推

721

無錯，文宣回合！！！！！

好同意一定要俾手足調整心情

要呀，呢個係長期運動，所以唔可以比自己一直處高壓狀態

觀星運動係幾好，不過始終都係同個抗爭有關

滴水穿石

[重要］請文宣/民間記者會立刻準備今晚黑警所有黑材料煲大佢

記住"鬥長命"

都唔好鬥了

鬥都有一種要意志高昂的感覺

推推推！！

睇完你個post想跳

點解啊

我認同太繃緊係需要休息吓
凡事物極必反

無錯

抗爭者都要照顧自己

我朋友睇片睇到喊
我都迫佢今晚唔好再睇
早啲瞓

巴打，過左今晚一定好多手足心理好受傷
一定要推或者出多嗥心態調整嘅post

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

或者聽日請個假

721嗰晚之後我都請咗日假
頂唔順

我反而係想放自己血 用嚟寫血書 落佢地降頭

好！我會考慮

推！！

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推呀！！！

呢個要推！！！！

推
大家休息下，沈澱下心情先

係